對唔住我笑了，齊來下地獄吧

乜水？